喺街聽到女聲翻唱…

我早排行過街市，聽到有人播歌，係把女聲翻唱「愛後餘生」、「春秋」、「玉蝴蝶」，有無人知有邊個曾經翻唱過以上幾隻歌？

無

睇下係咪佢